[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #144 咦 中伏了

有關亞服KR 3會G會GG會合拼一事公投

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

好彩望一望

見到自己1001

留名

你有冇個少人都開到場既macro?
我個macro會bid頭一件裝

自膠 唔記得改標題 下個POST 146

無 我手機手動

你唔介意我default bid一件裝就照入啦
你可以bid佢都得
反正我唔要裝

記得先算

應該真係中左Bug, send左email去問唔知幾時先搞得掂

想問下點先為之有資格同人bid野？
有時dps唔係第一差5/60萬都唔係幾好意思同人搶

屌
個競標究竟點運作
每場dps都第一
但每次都搶輸
成功率1/8

入得場就有資格BID, 唔想有人爭咪SOLO

睇運

LM

好心改改個系統佢
打冰龍，個個搶一樣裝
Carry成隊但未搶贏過

4星artemia

LIHKGG 收人
暫時最後兩個位
入會條件4隻80 一隻要係t5

見之前幾個post有爸打起勢咁屌啲台仔同佢搶野
已經留低左陰影
另外我dps係血法已經無可能solo到

冰龍solo啦

理論上得
只要有T5 SONIA

係咪我問題

我完全放唔到技

應該係你斷斷地線

一日到底要玩幾耐先咁快4隻上80 ，見到台服啲巴打個個T5

我隻Theo 仲係得T1 73lv,其他3隻得65lv，我應該刷邊關先升得快？

我意思係場主開得場又俾人入就要預左有人會BID裝
如果個場主唔想有人同佢爭就唔該去SOLO

Btw, 同巴打掛一齊Marco睇運咪算

總之刷hell 揀啲又穩又多經既

唔好同其一開服就玩嗰啲爸打比較
果時係咁送經水材料
有差距好正常

我見wiki咁

章節 經驗值/所需體力 每點體力獲得經驗值
1-8 HELL 地獄模式 18090 / 24 754
6-5 HARD 困難模式 18018 / 18 1001
6-8 HELL 地獄模式 18090 / 24 754
7-2 NORMAL 普通模式 17589 / 14 1256
7-2 HARD 困難模式 21986 / 14 1570

好以1-8 hell性價比先754,
但6-5 hard就1001.
就咁睇係咪6-5 hard抵d?

好啦...單機無事

一連就斷

愛莫能助

咁快爆POST
咁魔攻隊既強妹天賦應該點加?
同埋突破包係唔係唔會RESET?

唔會 hell會跌3支經水同essences

打得贏先算啦

一定打HELL關
跌一粒精華已經賺返
打6-5HARD好似只會跌晶元

球盾 烏鴉 雷電 大奶
5星卷換咩人物好

蛋妹無分魔物攻點法，呢個我係跟router既，T2可以轉返做T1 atk hp睇返你要啲咩

T3 s2 s4光暗睇返自己邊樣啱你用

我依家連s1 s3都唔點 變s2 s4跟住t1 2 5

好似變左完全打王向同埋物魔通用 就唔洗成日轉perk

人生第一件4攻裝
不過係冰，邊隻用得著

打pvp用

想問下追體定義係一個星期燒幾多體

係

聽日試下

唔洗黑龍套加成

THX巴打

新PO留名

用緊 柱叔 Tanya 兔奶
今日抽到 男主角個專寶

如果放落男主角落去 可唔可行？

Pvp. 可唔可以當cc角

唔該

男主pvp勁到顛
閃到你見佢唔到

我都係咁點

魔隊唔會低傷左咩

nox1個鐘彈3次

一定要用日文先會理我?

send比cs_en
話你係日伏既就得
佢CS跟語言分既

好嘅 唔該哂巴打

SONIA套冰龍裝洗唔洗比條吸血屬性佢?

打唔到岩屬既ORB

3屬用住先啦 都就出T8

一唔一齊刷

魔隊應該會，不過呢個係懶人點法

傷害同防守做取捨 你wb1都要免疫都可以減攻架

湯巴我隻kara bb 80lvl未

一齊刷咪會搶裝

排隊啦 kara係我架

我排你前面bor

大家都唔搶 睇邊個好彩

排隊上公廁

我連英都未買

我排先
齊UWUT
另外UW2星

1*專都冇當我冇玩算

0星咋

我窮我抵死

唔知點解好似好耐冇見過紅豆巴咁，定係我太耐冇追post

計dps bid裝
咁入去玩膠呀蛋妹呀龍女呀坦呀咪唔洗拎裝
9隻dps入去最公平

一定係你太耐冇追POST啦

哎以前得紅豆巴肯同我刷龍

打到84bd成隊最多都得2隻dps 不過宜家仲有人bid裝

good old time

物理萬用dps除咗mk仲有邊隻？

GLADI ?

蛋妹入手, 咁D裝要咩屬?

一抽中佐新女弓嘅寶物 活動有感

lihkgg 台服招人
一個6日升左6lv 既會 聽日應該7lv
招收有意打上去既朋友 14號開公會戰希望衝到上前面
入會條件係一隻t5 80lv +3隻80lv～ 有意自申同留id ～謝謝

課長角

而家用緊jane,epis,兔奶同血法
而家有6000鑽
想買隻角頂血法
應該買邊隻好?

蛋妹

岩岩發現幾個老公都老過我

曲線話自己後生

其實Sonia大唔大機會會Nerf?

無聊到要買T3龍裝換MAY

唔覺得佢勁到要NERF

theo都未nerf幾時到sonia

已經算nerf過
間接上nerf佢一件core的神器

睇下v社幾耐冇balance先

新手一問 佢core神器係咩

琴晚湯巴清完六王件公會裝終於出件好少少既耳環

2張10連+2500石 0uw 0ut

15天新手專武卷到手
又睇左一陣forum,
我主力DPS係射lin, 有0星專武, 睇過0星同1星感覺差別唔大, 一個20%攻速, 一個24%攻速, 應該就唔會追求高星專武了。

但我見大奶好多人都話要專武, 我睇佢每次普攻有40%回最少血隊友相當於大奶42%攻擊力, 但睇返我隻大奶而家先3萬幾攻, 當佢回萬5血, 但一般角都百幾萬血, 感覺有d小毛見大毛,
定係我理解錯?

洗咗兩次都洗唔到crit dmg

台服想搵手畜帶70BD好似有難度

大奶0星uw齊裝都成14萬攻
同埋回血可以crit
所以都回到幾多

正路公會唔係應該有人帶咩

其實台服你地點樣咁快成隊80
有咩秘訣 掛足全日都無咁快下化

順便問下 我用Epis同Theo
而家打到6圖 突破應該谷邊隻先？用落Theo大力好似唔少 自動又舒服
不過15日自選無theo武 我應該會Epis專上一星

打hell 討伐一場每隻30萬經 其實唔難 好似係 淨係每日7章每隻英都有過千萬經 仲未計你可以reset 同埋未計經水

15日自選有冇蛋妹專武換？

有1

台服lihkg開左位
有巴打帶打龍衝關架

Sonia定蛋妹上T5先會好D？

唔難，前題係你要搵個好既公會

kara玩cc型既話重洗唔洗點atk天賦?

物理dps一哥係roi
咁魔法dps係咩

世王2真物理一哥係男槍
世王1真魔法一姐係血法

蛋妹黑龍套公廁4屬
Sonia冰龍指定4屬，睇你覺得邊套易刷啲

總有一日會洗到

你想玩咩

湯巴 大奶 Sonia Maria 邊隻t2同t3會差好遠

其實你知唔知點解要T3先

d技光暗 我想知佢地d技能t3點完會唔會差好遠

大奶T3為多40%盾
Sonia一定要T5，T3唔評論
聖母T3為3技少1魔

差得遠唔遠就睇返你自己需要乜

Thanks湯巴 咁都係上sonia做t5先 問埋sonia冰龍4屬係咪攻速 hp仲有咩

仲有兩樣係：
睇第一頁
睇攻略

搵到 原來我眼殘睇唔到入面有寫

台服今星期又出山神 會唔會比人屌

點解

唔係輪住架咩 咁練物隊咪好慘

我已經屌咗出聲

物隊應該頭4%都難
魔隊上左第13名

但正常唔係1山1海外輪住咩
定隨機？

正常應該係輪住 可能一開始同亞服調轉左

上個禮拜係海今次係山有咩問題

最慘佢地上個星期都係山

台服好似上個星期都係山？

咁我唔知了

係呀fatfat鳥

用物理隊打boss連10%都入唔到
台服八成人玩魔隊

咁開海王到時你有著數啫

又要射波去整眼鏡了

為左KR 射波你可以去到幾盡

點止8 成
個個打龍Theo 光法 epis

點解今朝Diamond咁多基佬牧
我個隊冇Scarlet啫係屈我機啫

柱叔

我都想有
啱啱入手Demia
個頭將成隊改頭換面個頭就一堆基佬牧
會唔會係咁啱

有種淡淡的憂傷

今日有冇人抽10抽

琴晚臨瞓前抽咗啦

課完再抽啦

宜家基佬牧越黎越多 上面都有好多基佬牧 (我都用緊)

男弓+scarlet未驚過

你以為啦 宜家D基佬牧見到你有SCARLET同男弓唔會一開始就開3技
等你SCARLET死左佢先開三技 你男弓招三技又會射左落隻坦度

不了

好小遇過咁醒既基牧

公會名：Lihkg3
會長：Dezy (LIHKG：掏龍高手)

公會岩岩升左6LV 有3個位, 有冇人要入?
每周貢獻度3000, 新會員下星期先開始計算, 2日唔on會踢

褲巴可唔可以講解下點解基佬牧又出返黎
雖然Scarlet好似少左出
但係有Retardo, Dimael, Leo
宜家仲有埋Shamilla
咁多Dispell點解會仲多左人用?

朋友

因為宜家用基佬牧既前面隻坦都會係FLUSS/VISKA
係FLUSS同VISKA面前 RICARDO DIMAEL都會廢左(因為成隊都會俾佢隻坦拉走左 你4隻角都會跟住佢隻VISKA/FLUSS走) 咁好自然你就唔會驅散到其他角

今晚先cd完

原來係咁
求應對方法

台伏又玩3會

1.坦隊
2.有一隻快過佢隻VISKA既VISKA
3.用sealed chain silence佢
4.勁高輸出秒坦再驅散殺

可以留一留ID, 今晚你申請果陣加你

岩岩睇下啲招
Epis最重要係咪T3二技追一技？
Theo好似T5果招最重要？
但係咪兩隻都要直衝T5 唔會停低

sealed chain睇運不過最低成本
話說sealed chain係咪無視cc resist
試過打同一條友2次
佢有2個sealed chain
2次都打中我隻Leo同Maria
我個2隻都係爆cc resist
會唔會係咁黑

sealed chain 成日都會唔成功因為宜家好多PVP角都好高CC RESIST

地下監牢係咪唔食雙倍劵?

啫係sealed chain會被cc resist擋?
因為我次次都Feel唔到擋左
冇擋果個animation係到

屌, 隻招招技都差180本書
有撚排等

新手繼續求教

而家 樂皮（突1） 瑪利亞（突2） 愛比斯（突3） 高爾 （突1）

有兩張專武卷未用，比邊隻好（瑪利亞同愛比斯已有），揀比佢地升星定揀比樂皮佢地好

定係買隻新角玩下

主魔隊dps epic，球女，大奶，全連專武，蛋妹連一套專。
想整2隊，矮人, 黃毛, 輔助同奶出邊個好，GUI可以當輔助？
原本想毒奶，不過Shea 已經UT UW各2,出唔出得過。

升epis又得, 留又得, 同埋你無坦既

我都想知shea練唔練得過
上網睇好似都仲未有詳細介紹
考慮第2隻奶揀佢定揀龍女

如果我epis用3星春水一入場開2技打後排有冇得諗

3星死歐洲人

我拎左高爾當坦玩

如果俾左epis用唔知柱叔用咩好

1. gau 本身唔係坦
2. gau 本身物理英唔係好夾你魔攻

都有dd, 好似話佢技cd過長，同埋好多都係持續詠唱，比人斷技就大獲，唔o岩打龍，另要靠高星ut uw 同懷錶支撐cd 。

ID: Col, 應該十一點幾申請得

巴打有邊隻推薦

申左

魔隊做正坦既都係jane 同 sonia兩隻, 不過sonia會好過jane啲

sonia T5前就坦裝, T5 dark perk 將maxhp轉化做dmg, 冰龍裝效益最大
jane玩吸血流atk裝, 前期會比較軟同難玩少少

平時刷圖你要等佢唱完歌先去下一wave

咁我揀龍女了

OK

ID係?

已入~

夢巴 D水快不痕鳥 快D打GR

對球女同 聖母既組點打
台伏 差唔多隊隊都係球女聖母
T1 球女 我隻t5希歐都打唔入

嘩屌Kara前2分鐘領先
之後一直緊貼吸血鬼

哇 咁我可以放心上5星專啦

今晚定聽晚開 好似係

其實我覺得shea點都好過龍女

不過好易死

點解你放shea
而家有用返

Kara 2星專 2攻1回魔符 全黑龍裝 神器神年個吊飾
吸血鬼 3星專 3攻符 2GR裝 2黑龍裝 神器Earth

靚囉

屌
我仲以為有用返 我都有隻係到封塵

請問咩係吸血流atk 裝? 即係 atk atk speed lifesteal cc resist? s3好似唔食crit?
我想問我琴日抽左樣野叫 Dmg reduction upon M.block, 但平時打黑龍裝唔見有, 唔知乜黎, 即係PVP除左pblock 仲有mblock?

好耐冇睇Post 有咩要追

冇

新囡囡好似好勁?

冇專

湯巴我追緊上黎

點跟

想跟

你係洗UT? Dmg reduction upon M.block 好似係洗UT先有

jane 好似係atk / atk spd / crit / crit.dmg + lifsteal
S1同普攻都會食crit

琴日抽左幾X下中左Kara UT, 不過唔知果條屬玩咩

即係lifesteal 做膽, 另外3個公廁4屬?

召喚下湯巴睇下佢搵唔搵得返jane啲sample俾你睇

點解呢隻game既登入可以仲慢撚過hdd既電腦開機

真

thanks G巴

組隊係Theo maria sonia rephy
得theo有把專武
有好幾把專武都係 有專武未有角色
(龍女 光棍 莫拉 譚雅 米芮安 瑞卡德)
有兩張專武卷 應該點換好

同埋啲角色卡住係62-3lv到 應該點玩好

又爆撚左把2星專

你咁快衝緊Kara專

reina咋

諗緊如果而家我個pvp用柱叔, fluss, nyx同兔奶有無搞作呢
對面有maria好似可以用fluss一野隊死佢

3肉隊pvp點砌？ 邊3隻？

何必要搵個0課廢老做靶

5460分
星期一上M3有望
換左隊係唔同D

依家少咗Sonia，多咗Rephy+Laias

台服 有冇巴打可以幫我過7-12 hard 得隻T4魅魔

75id好難solo

第一名個隊點磨死人
成隊冇咩傷

好撚多Fluss同Viska

Scarlet出輸出

DPS scarlet
4星專一個S2可以打殘全隊

一追再追 只想追趕生命裡

咁呢隊我可以用下喎
差隻兔奶

得2星專

至少3星啦
2星真係唔夠力

fluss + tanya又係一大毒瘤

PVP真係難玩
日日換meta

同我想像有d唔同。。我以為真係3條大肉腸

未到日日既
不過2個星期換一次就走唔甩

係4條
個D補師都係坦黎
冇返咁上下星數你打佢唔死

有冇D穩定上M2既隊推薦下
nyx真係冇撚用

手上有乜
最高星專DPS有乜

比個名你望望
太多英放左係到
唔該晒

SCARLET4星專 第一果隊好痛嫁 佢隻SACRLET可以打到7000萬

用最少既資源就係抄湯巴個隊
Demia Scarlet Sonia Laias
冇pvp補師都幾致命
4星Reina有冇救
試過輸過俾Reina
我唔知4星有幾高傷
夠傷既話
Demia Scarlet Reina Laias都好似ok
星數壓制正常應該上到M2
我宜家用Theo都係星數壓制

7000萬

韓服有人放youtube 5星Scarlet
對面脆皮少少都被佢一個s2秒

reina我都唔係好明點打PVP
但係見人用得好勁
之前有個人叫superreina隊野係
demia reina laias rephy上頭十

估唔到DPS 大劍可以咁勁抽

係
我打過佢
唔撚知咩事全隊死晒
莫明其妙

湯巴here? 你有無keep janeatk build d圖?

等我練埋隻兔奶試下佢隊野
真係諗唔明點解可以咁勁抽

正常4星專上M2應該冇難度
係要勤力少少打
博有offline慢慢輸上去
有時遇到個M3你克死佢個隊就賺到笑

我見youtube有人搞左個坦reina出黎
有冇搞頭

Theo點打PVP?
開完2技極速死

見人用公廁4屬咋，好似有條吸血

唔好開2技

一開始係3技暈人咁?

應theo sonia lewi 蛋 應該拎烏鴉同人鬥cc定係rephy 解cc好

睇你想打咩
我之前係一波流
Kasel Theo Maria Leo
Theo有ut s3 +40%傷
T3 perk s3再+40%傷
開場一波流開S3清場

今日升完Demia
Demia Sonia Theo Rephy
靠磨
好少開S2
S2回唔到魔其實好蝕
盡量少開
用左S1S3先用S2
同埋唔好點食多30%傷
自爆咩
我宜家係點左Warlike Offensive Guard同200 dodge
偏坦既打法

3技可能會跳入去比人秒 睇情況啦

thanks 湯巴 GKO巴

頭先有巴打問啫, 我自己搞埋隊物隊先再執執隊魔隊, 不過諗緊照唔照擺Jane好, 佢把專有減傷好似又唔錯

湯巴又冇開tg

暫有T4光法及T4EPIS ,邊隻T5先好D？

why not both然後換走lewi

200dodge 其實係15% tough

因為得一張5星卷 應該換邊隻先

係
間唔中會閃到D神奇野
都係賭運
反正夠我星期一輕鬆上M3就得

Rephy就實冇死既
順便可以打埋CR
Maria除左PVP
同一開始幫你推圖之外就冇乜用

波巴隻Gladi幾星專？

想問下廢老T3個Perk應該點右上定右下先

好 唔該k巴

有無大佬可以carry我過7-12hard 得T4epis
台服

2

右下

唔該除褲巴

id

開左邀我 dreema

曹達華

星期一大把Game要清任，唔記得

慢慢

好似卡住左

唔該晒巴打

小事

屌你啲台仔

佢尋日係公頻量胸圍

公頻點量

屌vespa老母

尋日新手問咩英好用，個個都話大波妹好用
講講下變左講邊個大波
果條友就買哂泳裝Skin度下邊個大波
我地叫佢放巴哈比人睇
之後佢話要專心度波就潛左水
走之前話度兔弓個波有罪惡感

結果如何

FBI

fbi

成功左
同上次crow一樣

1-3星唔好搏啦
明知自己咁非

我覺得3星都仲可以賭下
2星就不了

Crow 0->2用左5把

Joe巴你都係蝕一把啫

幾時有得升T8我已經準備好

乜唔係經水咩

經水得9千枝Deluxe 1萬8枝xl應該未夠

reddit推算80升90要3600支deluxe
我手上得9000支
14號可能有10800支升3隻

如果14號真係有既話

升龍裝d石仔咁難出既

客服confirm左係14號全球同步
係個pre-register event得韓服有
其他server唔知

到時又係掛機既時間

升左4隻lv90先掛啦

vespa係時候要出個專用防具啦

成套專屬裝備

4件套加成

無撚敵呃錢大法
出埋專屬artifact
發啦發啦

然後得3個窿，仲要廢效果

好似UT咁有得reforge

成身插晒atk

咪話專用裝丫 淨係開個T6/T7要一堆花花石都玩死我地

其他服都好d 台服表示一隊t5都未有

Budget 得返$648
買突破包好定20600石好
石諗住溝競技場條友
一隊就T5 T3 T3 T2

Gladi如果冇專都係冇咩用

我有張券可以換
然後d課金石可以再換多張
不過之前課太多，所以問下最後一課應該點用

有專又唔同講法, 但要突上去又係要一堆突破石

到你最後一課先問啦

最後一課

屌 我兩張卷 一張專武 一張新手專武
諗住新手卷換rephy 普通專武換oddy
點撚知眼殘用左普通專武卷換rephy專武
依家張新手專完全唔知換咩好
想問蛋妹升高星uw有冇用 冇我留返第日投資係其他人身上算 或姐大家有冇咩英推介係高星uw作用大好多

因為見波巴隻Gladi好似好勁咁
想抄抄佢
應該保底有1星專武

唔係一世都至少係出糧前最後一課

dps囉

新手想問下 100%暴係咪必暴
因為想計到岩岩好

Miss就唔暴

2萬石抽新英池得一琴女專寶仲合爆埋，v社我屌你老母

忍到算你贏
有活動咪又係

我都剩係想要一把異色瞳專武打下j ja

仲慘烈過FGO ，起碼升寶具100%..

唔好一下子抽晒佢
30抽咩都冇就好停手啦

賺要縮 輸要追

我個刻諗起張嘉輝話： 怯你就輸一世
然之後我就仆街了

其實輸一世又有咩好怕喎

點解要諗起渣渣輝

你呢家冇 將來都唔會有

星期一上到M3

想問下巴打們Selene實唔實用
唔知點解有佢個專寶，見佢又幾靚女所以想問下

件衫好靚

優點得呢樣

無乜缺點但同時都無優點既一隻dps

請問溝公會娘係咪鍛造所買禮物最快? 買6萬定30萬龍幣?

來自五星專大佬 - 好賤好頂癮的話
#718

Selene佢本身唔係最TOP
而且缺乏CC
係一隻純輸出手
基本上佢打PVE係冇問題
但係好多時技能上太多局限令輸出明顯低過其他DPS
尤其係當大量小怪+BOSS同場幾乎係同冇力係冇分別

但係當BOSS係長期單體嘅時候
佢升T(超越)配點揀2技無視防禦
威力會係好大
例如一啲Challenge Raid Hell mode都有用

PVE
打主線都係配坦+隻主力CC

打龍比起龍弓嚟講係差太遠

打WB有更好的DPS選擇
如果堅持要用
都係配大量物理AMP隊友(e.g. NAILA, MIRURU)

至於PVP
3技太食MP同埋出手慢，已經打折
1技由於分散10幾支箭隨機射，睇運，又打折
2技感覺PVP唔實用
自身技能限制比較大
但係PVP可以配合團隊做出唔同效果

簡單啲講
唔係唔勁
但係環境限制大
專武星數需求高
雞肋

不過都係嗰句

唔課嘅得依個方法每星期穩定有禮物
同每個月TOC 第65層
詳情買咩麻煩睇睇第一頁，全部有講

原來有限買次數 thx

多謝巴打詳細解答
難度咁高都係放棄搞佢

M3

好似係63定64
65得粒花石

得米三

綠波後面嗰關隻boss識回血
點打

武力鎮壓

又要練多隻dps

升隻輔助已經得

依加隊野係
T5 theo
T3 jane
T1 Ophelia
T1 獸人
邊一隻應該T5先

萬巴

THEO

申左lihkg
ign:Hangggg

我問錯野
應該係下一隻T5邊隻

升多4隻打WB

另外4隻T1就得？

卡法可以T3
獸人都可以T3

總計4抽10連0ut 0uw

新POOL?

台伏有冇輕鬆公會收人
oldseafood解散左

yes

我都3抽乜都冇

抽多下可以換自選uw

8抽乜都冇

睇黎我日服跟啱大佬

卡法同jane 洗唔洗t5？

萬巴刷唔刷Bd？ 亞服有無巴打刷BD？

點做到
收唔收徒弟？

屌 uw up就kara, ut up就惡魔弓
玩我咩

原來亞服有人玩

巴打刷唔刷bd

bizzar1999
自入

coming

中仲咁多嘢講

點都要等入自選券先可以換埋另一樣，點解無得用非洲里數換自選ut

btw有無人有練惡魔弓試過拎嚟打wb

sad巴你課左幾多友情點

我add左你fd

Lihkg3 有一個位
Keep住清幽靈

湯巴 卡法同jane洗唔洗T5？

新炮就一堆，勁到痴線，再望下自己隻卡法啲傷即刻屌咗聲

最好啦

唔一定，有就最好，但Frey好快除咗打龍之外都少落

kara 要玩全套GR裝 早知唔抽UT用啲石買咗kara返嚟好過

我唔係打龍同街場啲人撞晒應我都唔用frey

有齊緊係最好 話哂都係打王裝黎

你彈左?

apply左
I'd:比次機會

應該係

加左

見到班台仔係咁叫人換frey專笑死我

全GR裝啲mana唔會回得太慢咩

考慮緊卡法定jane T5先
依加jane T5 卡法 T1

lihkgg g會招人
一個6日升7lv既會
準備14號既公會戰
有意留id 自申
入會條件4隻80lv 1隻t5 一星期18000體 長期有訓位長期有bd團

Jane已經T5咗仲考慮咩

其實唔會

打錯
T3先真

我隻血法半bd半gr 我覺得回得好慢

我記得一開始好似唔會對打

我lew 同 mitra 都係

你練卡法係為咩?打WB定PVP
WB嘅話練新嗰隻仲好

vespagife91w359p

唉
我卡法2星UW, 1星UT
而家真係想爆左佢

我一早碎晒卡法uw ut

Kara???

打埋呢場我去LOH

之後仲打唔打？

睇嚟真係唔多掂wo隻卡法

要輸出冇輸出
要輔助又唔夠其他勁

有t5 theo t3蛋妹 t1 jane t1 gau t1 frey
5星卷揀 epis ,兔奶 ,定naila好
有一套naila專

你想練好一套8隻魔隊先定4物4魔咁先

睇嚟我可以同佢講再見
如果要輸岀既話血法定係kara好？
輔助我升緊蛋妹

無聊到溝左MAY

星期一係咪master頭100名 結算就變challenger ?

如果8隻魔應該入邊幾隻 我另外溝緊maria
8魔隊係咪都要揀多隻dps

要幾無聊先可以話溝就溝

裝備升星係咪1>2 2>3 3>4都係食0星去升 食到升到為止？

話說是咪決定咗亞服要過去3會

點解LOH 啲人會送分
見佢地勝率都接近50%
連羸之後輸返落去再連贏會多幣啲?

第一頁

我其實仲有7000幾個金線圈可以整埋專武

LOH=掛機

唔該睇第一頁

好後悔以前無碎多啲T3

LOH手動打30場真係人都傻

日日都30場 都唔知邊撚個design

me2

我就係打到傻個位

睇下有無機會偷雞先
呢家90名

重新入返坑

台伏同以前國際服有冇唔同

有得上一把dps專二星
升Theo定Epis好？
暫時都係以推圖為主 想盡快solo 70黑龍

推圖隨便
黑龍都係隨便

點解想SOLO龍
其實無著數架喎

其實我睇左 但唔知有冇理解錯

隨時打得嘛 auto又唔洗理
唔係話一開始就掛自動solo 咁上下先

可能冇乜時間搵人打掛

開街場 好快爆人姐

1~3* 用0*衝

3~4* 1把1* 之後用0*

好似係咁

街場=冇裝拎
單人可以掛

台服咁多人總有人打bd既

無所謂咁我練大波果個
男人好似都係wb勁過epis only?

係 自己打全部裝自己袋嘛

想問下係打夠1000場PVP就有4000UW碎?

睇成就哥度又唔見有呢個未達成

1000場LOH
唔係PVP

如果純用實用性考慮就應該係Theo
將來WB有用啲，有啲cc打龍你想solo可能又會易啲

升lew uw上3星好定留返俾kara好？

我都諗緊幫邊隻DPS整3星UW

上左一把5星專先

想分散投資,同埋上5星付出太多

不了，無本去搏

想碎3粒專寶換蛋妹，有無爸打幫手睇睇碎咩好

唔玩shea未碎晒佢囉
rodina都碎得

收到，唔該

kr po開始冇人

棄曬驚

垃圾驚

想係打GR同WB打高啲傷，可以考慮練邊啲DPS?

有練roi所以唔係太想練mitra
Theo同lewisia比較既話theo係唔係比較全面，lewisia就長時間戰鬥同單體專精？

打WB練吸血鬼會好D
theo萬用D囉

wb唔會得一隻dps

通常幾多隻？

原來會變成咁

唔係我，係我大佬架

kr po淪為撚狗嘅地方

湯巴我登入啦

想問下各位巴打製作果欄應該開幾多格就夠用？
驚開得太多第時晒左，開一格又好貴

我開到7格

第一日玩就開曬8格

一開始開2-4格差唔多掛 遲啲都要開晒

點解第一日玩就有咁多錢

2千4百萬1格現家，唔捨得開

冇記錯係狂抽10抽解成就

唔該各位巴打
我都開左6格，但整花花石真係太耐，想快啲谷t5

我抽到一半已經唔想抽

爆UW真係好撚痛

冇以前玩天堂咁痛架喇

萬巴仲打唔打bd？

血法呢隻野真係好神奇
之前打70BD得1M左右dps
但最近突然飄升到3M左右
明明咩都無搞過

輕鬆啦 今日上5星專又爆左把2星

上5星

連狗icon文化入侵
已經冇乜人用 369 icon了

起碼3隻?咁姐係要練多隻物理單體DPS，咁mitra應該走唔甩
魔攻黎講mirianne勉強算隻單體DPS??之後練埋theo同lewisia?新果隻異色瞳評價點？抽到佢UW同UT

In Gladi, we trust

Kara 1 star UW>>>>>>>>>>>>>>>>>Ophelia 4 star UW

唔係咁呀

等nerf

太貴,不了
整隻做增傷算數

有公會娘又高左10幾B

樹法換p姐好唔好

樹法T幾，P姐T幾?
仲有咩英，毒奶其實都換得

都係t3 我冇咩好換 冇oddy morrah kara

湯巴 想請問Maria 裝同Perks 點配?

PVP?
我自己無用最多幫你搵亞服大佬CAP圖

係，你話除左Pvp佢都無用
想問埋我中了左Shea一套 佢定位係咩？

wb1仲係打得7x億 跟唔到

台服求大佬幫過hard 7-12

都係用返樹法cc佢算 佢出到死光我會死

我本身都係得80b

血法畀多條穿透佢
蛋WB1 T2唔使點同S2光，點S1光同S3闇
公會娘唔使S3闇，嗰個物理增傷對WB1無用，轉點S4闇
啲裝唔好空Rune，你插粒紫色嘅都好過無
其實你落Aisha點S3闇都落得
Luna無用過就唔清楚

會唔會係咁

點跟個個都咁高

1b=10億
好似係

巴打我申左入公會了
名:NIGHTSSS

我無烏鴉, 但之前刷首抽同有次十抽都中左專武,
我又傻尻尻咁合左做一星,
有無必要留佢? 定碎左佢算?

有無lihkg公會既巴打add我入tg group 唔該

特登T5左隻Theo諗住睇埋個故事
連第1 wave都過唔到

新手時間推圖推塔可以嘅，後期PVP都可以嘅，但其他地方就

5星專咗先啦

之前用過aisha成日比佢斷技 唔點回魔又唔夠魔 其他perk我係嫌麻煩唔想轉先咁點

而家得四百幾碎, 等夠五百就碎左佢~

獸同毒2揀1 換aisha上

add左

Gladi洗唔洗畀專寶佢？

250石開一頁咪得
其實Aisha無返3星專以上你當佢增傷用算啦

YES

走毒

有蛋妹冇斷過

祝好屬

我成日都比人斷 有錶有點s2s4有ut有1星uw

原來最後呢關冇故事
早知唔T佢，雖然遲早都會升佢上T5

自動都好小斷
手動full combo
我s1234都有點

蛋妹你哋係點attack同血定special bullet

我點攻血

湯巴
我而家sonia Theo lewi 蛋妹 齊uw ut 另外一隻kaulah
有件oddy ut 溝緊oddy同公會娘
咁uw卷留一張比oddy
未溝到may姐換kaulah 最後一個位放咩？

台伏3會係咪無晒位啦? 我係Col

cool

換左aisha真係高左少少

落多隻副攻

神講過Aisha for sure

有無推介？
我已經碎左aisha uw
我見人地morah勁高傷
定係蜘蛛好d可以打埋pvp？

蜘蛛打WB好似要高星專

蜘蛛妹又得，新英Kara又得，唔好練卡法Aisha就OK

依樣真，1星專完全無力

Aisha明明咁靚

台服又係山神
物隊慘過食屎 兩個星期都係得5%

卡法BB世界第一

想問最後EPIS 有10點 點咩?

我打100B都係5%

血

血，BTW建議巴打換埋模擬器同符石唔好用藍符石
用暴擊+暴傷

扣起曬D裝成身裝好鬼煩 快D禮拜4

咁都好d 如果又叫我練返aisha真係好dum心
咁morah呢 我見有條片打wb超高傷

SO THX 湯巴
我咁樣開 70BD 會唔會搵唔到人?
但我其他FREY MARIA, SONIA 得T1...

鬼叫第一個星期開錯

其實可以，但有太多選擇我自己就無練到佢

morrah

就快溝到鳥

唔怕搵唔到，就算真係搵唔到，你坦升T2、奶升T3都應該夠你SOLO 70

morrah好脆皮，我都想搵野換走佢

早知就re埋第一次

epis打龍好廢
不了

物理都有5%咁勁
分享下個team ar

亞服T7 BD
ANYONE?

打贏左4條5 爽

最主要KARA又係新POOL UW卷有排都換唔到
有石應該都會掉落公會妹同MAY姐度先
不過KARA睇落好似2星專已經好大力

WB1依家得Kara得天下

等NEFT

我果隻得0*等比賤巴恥笑

KR居然係高登落廣告

all in咗海神隊先 今個星期溝埋nail，想碎咗rodina同arch個ut自選埋naila個ut

fb同ig成日見到

好想比高階魔族瘋狂詛咒

巴打仲有無位

亞服 有

湯巴 血法定kara好

巴打咩名?

依加嚟

兩個十抽
chase ut
kara uw

Why Not Both

血法應該算最穩定易養

蘿莉有3好

如果係你地
你地會碎 定係 食左佢

唔該哂.
.

kara auto勁唔勁

金庫食唔食到2倍金幣???又得返10萬蚊

食啦當然 2星TANYA

王城迷宮要咩程度先打得過?

冇追一日post
有咩要注意
其實想玩隻狗仔

可以用狗仔推多啲po

戰利品同個20鑽係咪可以互疊?

我以為專武先緊要

有埋ut好抽好多
開3技一定有dispel 同加10%攻

湯巴可唔可以教路,
Shea 2UW 1UT啦...佢係咪想我玩佢

好 唔該哂

湯薯
羅蘭好唔好用？
想溝佢翻黎第時做後備dps

我成9個fd玩 邊有公會入到咁多人
入到有d fd又heahea地 所以我地自己開左

shea可以收返埋入倉先

羅蘭係邊隻 啲中文名真係睇唔明

原來會好驚爆

shea定位係第一身射擊

慘

咩意思 ？

今日WB兩箱一RANDOM UW卷一個500UW碎

想問LIHKG仲收人嗎? 有無咩要求?

Lorraine

pvp theo 兔奶 sonia 加咩好
宜加俾d 垃圾打到on9 覺得自己好冇用

一街Mirianne 好勁

反主流升大波弓啦

歐洲人

點跟？

入冊
Show block

咩都打唔贏 epis 清我後排＝輸
tanya 清後排又= 輸
光法一炮 ＝ 輸
對返theo 又係輸 都唔知點先贏到
個個都起碼有一兩件pvp用既神器屌

UW都係開到JANE
我練SONIA

收呀 廿lv 就得

台服新手

三星卷換卡爾洛 / 樂皮 好 諗左好耐都諗唔到

聽日到你啦

有冇人login唔到

時間巴都唔係台伏唔怕啦

我今日都係咁輸 卡D2

已經打到有少少懷疑人生

你其他咩人先得

HACKED

我半年屎都冇舊

獸人3星卷冇得換 唔洗諗

可否先報個名, 聽日下午先CD完, 大概17點
ID 臭雞臭雞

台伏表示第二次開RANDOM UW卷

2星卷換左GAU
課金買左希歐
同埋登入送果隻5星法師咋

巴打FULL GEAR

點解好似怪怪地

入得返
即刻綁埋google先

原來wb過12點完會扣下一日 我屌

因為佢打完先計用左1條key

公會先計入場？ 早知入去死算

呢排忙到隻狗咁

Sor 岩岩先睇到

中左kara ur
btw 唔係得新英pool會出佢地d野咩 原來抽返佢地個職都係會出

尋日免費抽中Mitra UT
今日免費抽中Crow UT

個職都有新英份架
佢有晒圖WO

有佢icon就會出架啦

冇留意佢右邊d圖 岩岩抽完先睇到

你都係想曬姐

亞服 Bd-1

誤會黎

好啦 你分解左佢我當無事發生過啦

巴打我瞓先啦

T5自選裝刷鱗片升上去定係刷T7裝好?

其實幾想分解 專武卷又換唔到佢把武

直接刷啦 T5升T7又貴又曬時間

請左獸奶bb返黎

我第一隻都係溝佢

點解網上話卡拉攻城唔識回魔

但我見自既卡拉每下激光炮都有回魔喎

有無tg
可以加左你先

3會咁快滿哂既

lihkg 有位喎

有, 但少開, 個TG未必識自己自啓動

T7裝 慳返D體力 蝕D重鑄寶石

應該要一兩日先夠20
啲無限石好慢

我都係WO
但真係好樣衰

10lv 入唔入到
我地有exp up 幫你升

係，你個名都似似哋

認真答我先啦

有愛玩 冇愛碎

申左
我叫bino

佢話左棄驚啦唔係咩

請問呢度係咪有個台服公會？ 我申報左

sor無追po
唔該夢巴通知我呢個消息

請問你game 名係咩？

偷雞成功 一千石

河童神

mk naila phillop kaulah mediana frey clause
加埋我攻擊包換左THEO
不過都係靠mk
都係有咩落咩

88

咁等溝放置Play等Buff

樣衰嚟講邊個同到地精鬥
利申：第一張2星卷揀地精

RUW抽中佢 等碎

May姐經驗樽放題

Thanks 湯巴

咁都叫放題

酒館宜家溝緊龍弓(有UW,UT)
想問下宜家升邊幾隻好

毒龍消體快過黑龍?

好似小左好多課長玩
靠offline boy同贏左個排20既

上埋頭50 坐左直升機

原來May姐都識不鳥

龍弓用嚟打龍就得，WB2好似唔太掂
物理WB2嚟講你想打得高傷都依然係要米特拉 = Mitra
物理隊奶嚟講梅帝安娜 = Mediana
物魔通用SUP就安妮特 = Annette
NPC就薇若妮卡 = Veronica
你想勁CC嘅高爾 = Gau可能都要埋
格拉帝 = Gladi其實我覺得有奈拉 = Naila已經足夠，不如快手換薇若妮卡 = Veronica先
不過你想PVP換專9折換咗格拉帝 = Gladi都得

客咩氣

問問巴打 今日第15日送左專武卷
隊伍用緊 Jane Theo Mirianne Rephy
Theo Mirianne有專武
Jane Rephy冇專武
倉仲有隻Epis係冇專武既 但仲未練

專武卷應該揀Jane Rephy定Epis

唔該湯巴，我睇睇先

打PVP就Rephy
唔打就唔使換住

唉，排骨=坦隊末日

咁張卷留到幾時
之後更新會拎到新英既專?

留到有嘢值得換為止
依家望你隊嘢就暫時無
6個星期後

咁我留住先啦
Jane Rephy都好似唔太食專武
唔該湯巴

有張專武卷，留住先好D?

Naila有無專

湯巴 買裝備個任去到30就完 之後仲有冇方法刷錢

已射 thx

咁都叫心得

又學到野

想問邊度可以睇到人物個真正暴擊率？
因為角色數值果度好似唔係真正個數？

睇完數值再進行基本加數就搵到

其實防禦穿透呢個屬性有冇用？

等溝埋ODDY上前10

湯巴你篇心得咁離地，小心班台仔屌

lm一陣再睇

台伏真好

宜家ODDY唔好升住 睇定D先 可能唔洗用

點解咁講

有無台伏公會收留

KARA既出現 WB1最佳隊伍唔同左了 但仲未知會換走邊隻

韓服第一反而走theo

我估會係ODDY

我得THEO KAULAH LEWI 球妹蛋妹
溝緊ODDY 公會
ODDY諗住上T1先炸
唔抽新POOL KARA應該有排都唔到我用

佢都係測試緊 但用途黎講 THEO>ODDY

港伏有無公會可以收我

除巴係咪比垃圾藍鳥拉攏左過去

D人勁好人WO

我對頭公會

D人又好人 又肯教我野 我覺得好正

唔加入wanderer既大家庭

成日sell自己個盟比人入

預備公會戰嘛

對比起wb2, wb1成條team好似垃圾咁

公會戰未又係鬥邊個會課長最多

台伏？ LIHKG

隻Frey T3咗, 打算練多隻奶去打WB
而家糾結緊龍女定蛋妹
如果龍女就可以配埋隻KARA一齊用
蛋妹D BUFF又好吸引
大佬們推薦邊隻
另外問埋龍女最起碼要T幾先可以用得落?

我都申請左，id: Col

已經打得多過我
點跟

睇黎我地以後就係敵人了

邊夠班做你地敵人

S巴 1個都打10個啦

公會戰都唔會輪到我地做主力啦 敵咩人

公會戰dmg第一有乜用
啲獎勵一樣

我諗我地連登都係位於tier2公會

theo上到3星UW，之後等升T半價練好lewisia再整把3星UW比佢

希望WB入到5%

求大佬

推post慢左好多好多

WB唔會用龍女

我咁垃圾都入到

3分鐘熱度

星期二 正常

個個J緊湯丸篇攻略,邊得閒回POST

係咪去晒tg group傾

即係龍女pvp only?

有冇刷緊guardians

到底要幾多魔防同血先頂到條龍一下大技
280萬血 3萬魔防都一下秒

我覺得打龍要有誘餌。
要呃佢轉身去另一邊，咁佢就噴唔到主部隊。

搵雙鳩轉鳩佢訓低啦

台仔熱情依舊 香港依邊就好似回復正常

棄驚潮

12 號開魔力又走一班啦

要重裝down好耐

因為入左養老階段

支那驚不了

AGGER

望落好大食
部電話唔得

呢隻都今日出, 睇落又係會玩到部電話爆炸

公會戰未出，你講嗰個公會王嚟唔關事

Gamevil d game隻隻都冇人玩 點解仲可以keep住出

出未,POST都開咗幾日

不過無乜興趣

巴哈仲高過FGO

Keep住無人玩咪要Keep住出

見到佢地問既嘢覺得佢地好落後

咁隻驚係佢地眼中出左2 星期姐

諗起榮耀繼承者就

想做第二隻魔靈 點知冇人受

因為唔爬文

睇第一頁好過啦

唔識睇英文唔識去reddit

暫時我會d人都仲活躍
不過大家都組好曬隊無咩問題要問姐我諗 tg

隻GAME初初睇D攻略講既後期 2星期就到左

我真係想知點解台服咁多人玩魔隊，咁多人玩sonia theo

因為個個都只推勁野

咁快清曬grh， toc65 升好8隻t5？

好勁咩...

因為一開始送lew玩魔隊會慳到wb1隊既時間?

玩咗2個星期多先發現原來有通用專寶呢樣野買.

推圖唔係最勁啦咩

因為你都唔多出聲

Theo冇得講，個$136角+專包唔係揀光法既都係揀theo

應該係話 個個認知都係物隊推圖唔勁 所以個個玩魔隊 epis就最易拎 新手包就課theo 魔坦就jane同sonia 普遍認知又係sonia勁過jane 咪變左個個都玩一樣

呢個真

魔隊咁多靚女

台仔風化案咁勁，更係個個epis Sonia Maria Jane Annette

推圖求其都推到啦，個個都玩依隊gr點清得快 個個都玩同一隊都好悶姐

Epis台服d人係刷首抽刷一套之後2星券揀epis,所以台服好多人都係冇膠架

同埋3 5星卷有勁既MDPS咩 咪又係luna pavel aisha 都冇野揀

咁睇黎我都應該開番個龍弓gau clause帳黎幫刷龍

今日終於溝左jane
而家角色池有
theo, maria, 薩滿，clause,jane[未升],蛋妹[未升]
想問下如果想打龍又唔想再用男人[就黎成隊出既都係男我屌 ]
有冇好既角色推介溝？？
放棄pvp因為屬於微課玩家...應該都唔會有咩成績

魔隊到後期會有種無力感，尤其係次次cr都搵物隊carry

三隻新英有冇咩評價

Kara既dps就黎追到我d 5*專

AUTO得唔得

kara係咪同血法一樣WB1 ONLY

表示當時新手唔知推圖廢有幾廢 又唔知刷龍呢樣野重要性
同埋隊野pvp暫時都未發揮到theo 真係要慢慢練

最後悔既野係冇練柱叔同膠

pvp要發揮theo都要睇巴專星數，低星都打唔入，pvp一係坦隊一係你dps一定要高星先有威脅

表示好彩身邊長期有同伴有膠

係我所有野都死得好快 其他野配合唔到佢把專

琴晚pvp俾kara打死咗

KARA拎黎打PVP

推一推

打pvp一定用唔到sonia theo一齊，講真pvp又要升另外幾隻嘢先打到

龍弓

照計應該得，宜家驚dodge assassin佢t5就比咁多acc你

咁theo 點圍住佢組？ 都係一坦一奶一sup咁樣？

我覺得啦，可以玩rephy arch theo ricardo 推走人隊， maria theo 隊，大概應該得咁多。不過我個人鐘意隊嘢有隻弓

琴日5星卷拎左rephy 睇下之後點組先

用緊demia sonia theo rephy
夠我輕鬆上m3就得啦

建議你想好自己想打咩content先，唔係重課好難pvp pve都兼顧到

Luna啦

m3打夠分姐，開服緊係追challenger啦

我攞隻弓做utility姐，luna有咩

亞服冇計啦
台服宜家都冇meta可言
落晒d OP野就贏大半

一隻基佬就搞掂9成人

我覺得開服最緊要有dispel，因為pvp好多frey

一隻基佬就比9成人搞掂

係喎
通街都係frey

D攻略講既後期只係講緊推完7HELL開始FARM BD裝同上哂成隊T5

其實後期最著數係升晒所有support
每次打cr都有野落
搵個人整隻3星roi基本上可以打晒cr hell

惡魔弓?

ROI真係親生仔

專都冇想j佢都唔得

得UT

我呢排幾個cr hell真係靠我邊個會長隻4星roi
我地其他人升晒support打2日就過到

好想升晒佢同kara兩隻一齊落wb試下, 不過都係無專

我就係 有3星roi 已經練左好多sup

每次cr hell都係差唔多既野
Annette冇ban就一定落
要cleanse基本上要落Rephy
物防: Clause, Demia, Mediana
魔防: Morrah, Ricardo, Laias
再加D Gladi, Phillop
基本陣容

咁換畀佢

屌你老母V社食撚咗屎?

因為星期二
Challenger個分未夠高
係會撞到

利申啱啱撞到一個challenger 2次
1輸1贏
賺到笑

輸俾佢扣20分到啫
出個offline都填返筆數
話說中午打PVP多數撞高手
好撚難打
最易打大約係11點到12點
3點打後到5點

是但啦，點打都輸

2個星期前我都係咁灰

湯巴冇開lord of royal blood?
冇人開po

無五星專應該要灰一世

台服有冇巴打想試下打CR

隻Game出咗鳥?

好似出咗
上咗app store
佢send email過嚟

亞服anyone bd 80?

Sonia宜家打pvp唔夠傷
我都係迫住落
有冇第2隻dps

湯巴唔洗咁灰

你唔係有男豬咩
不過夠你星期一上M3得啦

打咗成朝70

唔係掛

我用男主會係主坦
宜家有demia做主坦會冇乜用
男主得2星專唔夠力
升3星爆左6把

唔係掛ｘ２
咁你而家打唔打～

你爆多2把先追到我

最近要清埋啲手尾同要搵工唔得閒搵街場, 自己solo完咗場唔為意都唔會有問題

仲未3星到
話唔定真係得

就嚟又放完lunch

Post已開

你開完post有冇玩架

洋介巴係咪伏我，邀咗你勁多次

3星ROI 意思係隻人得3星.
定係講緊人T5 專武3星

後期所有都一定T5
3星係指把專武

專武

有啲有，有啲開完個POST睇完條片無性趣就不鳥

開左exp同$加倍

錢關果度咪有得打RUT碎片既?有冇攻略

router同qx都有全攻略

我都要坦4同戰士4攻略

呢個真係開post咁耐第一次有人問

洋介大大，係咪打
你講完好似無咗回事

又要擺係第一頁

3秒記億

由佢講完之後開場等都依家，邀到個制都就嚟爛

我無睇住個MON嘛

你得閒邀多次

伏UP無誤

同我差唔多姐

G巴係咪想收尾王

你下次抽拍片可能會好啲

想問下隻game係咪唔洗刷首抽
點樣先有多d 5星英?

你好，個人認為無乜，但你可以刷下嘅
你有石就買到英，依隻Game啲英唔使抽，只要用石買/酒館靠每日送好感度就可以免費帶返屋企(免費就相對要付出啲時間)
所有英都可以升到最高=突破5，即係由2星上3星上4星上5星上突1上突2上突3上突4上突5

D卷就黎封塵

咩卷

專武卷
由第一日玩到而家都未抽過

你講緊啲十連定隨機專武卷，正常如果係自選係唔使抽
十連卷就你抽都未必會有專武

10連呀
仲有30幾張單抽卷 手痕想抽弓手專武

其實你想抽就抽，無乜所謂

係咩 活動唔會有D咩話弓手專武UP咁架咩

10連有 單抽冇

thx

其實睇人，有人UP咗抽得仲衰過無UP
有人UP唔UP都抽得咁衰
所以你無謂咁辛苦將啲卷封塵，快手用咗佢之後到時出活動再嚟後悔點解當初要抽仲好

咁你覺得佢好左嗎

可能唔拍連UW都無

BTW幾時先有活動再出

我今日打晒兩張券喇

帶隻3星RIO入去尾王

得3星mitra

有冇台服巴打打贏咗cr hard?
隻boss係咪有bug
成半隊T5行入去7秒左右就畀人秒曬
2星專T5 roi 打佢RJ
係咪冇可能贏到？

終於開曬4條70龍

有冇T5 Laias
有冇Rephy
有冇Morrah
有冇Ricardo
有冇Annette
全部都冇就下次請早

低能
仲要有指定角先打到
街場好難夾到有喎

有人up唔up都咁易抽

唔係話指定角先打到
你每冇一隻角會難打幾倍
冇某D角會再難打十倍
CR就係咁
所以練定support一定冇壞

次次cr都要有mvp先打到咖啦

條list有蛋妹同龍女 加隻大大力近攻dps 試多幾次就過到
Hard姐

BTW有冇人得閒帶7-12 NORMAL同HARD

冇rephy個隊要有返咁上下血量食佢個暈3秒

睇黎要放棄啲npc禮物了
係咪每次mvp都係呢幾隻
係就而家練定先
Thx~

真係無固定

CR MVP List:
Annette冇ban一定落
Rephy要cleanse一定落
Boss打物傷:
Clause, Demia, Mediana
Boss打魔傷:
Morrah, Ricardo, Laias

DPS:
睇ban左乜野, 正常落Roi + Gladi